有冇巴打有當年903十溝場嘅全集？

網上揾左好耐，全部都無左中間嗰幾十集, 郭子健好正，真係好想聽番

巴打唔好意思 可唔可以再upload多次